點解尼馬成能日哭?

一年一度生日都要哭

他不知道 哭是沒有用的

比利點都唔肯放過佢

生日去陪阿妹邊有哭

自己生日哭能左

感情豐富都唔得?

佢有冇同自己個妹做過愛

佢唔知道哭是沒有用的

男人哭吧哭吧哭吧不是罪

條能樣憑咩FIFA Rating高過蘇亞雷斯

點睇能力都好一般
天使/麥巴都勁過佢
之前只不過夾到美欺先上神檯

佢呀妹，你屌唔屌？

因為成日俾女人打，男人哭吧不是罪

因為佢淨係做到一秒球汪

唔夠大心臟

可以笑的話

俾你哋輸咗歐聯決賽都會哭la

有睇火花 就明架啦

好撚好笑

哭乜鳩啊入到決賽佢都賺到啦

一吹雞已經攬住艾拿巴
條友補時階段已經自我放棄
哭乜能

爭1球點都搏盡到吹雞

好奇點解係攬住艾拿巴
唔似熟

好似同一個agent